讓我共你跳那剩下半段的舞

做咩呀 你又帶帽？

比帽你老豆帶

如再記起

舊日共你的快樂園地